1.3.0
=====
22/09/2017

  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.1.9
  + переведены некоторые фразы


1.2.0
=====
08/08/2017

  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.1.7
  * исправление опечаток, мелкие правки

1.1.0
=====
25/01/2017

  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.1.3
  + переведены некоторые фразы
  * исправление опечаток, мелкие правки
  * удалены фразы без перевода(замещают переводы из ресурсов темы)
    Подробнее как добавлять свой перевод в проектах на Magento 2 смотрите тут 
    http://doc.etwebsolutions.com/ru/instruction/m2_russian_language_pack/language-pack-translation-specifics

1.0.0
=====
16/11/2016

  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.1.2
  + переведены некоторые фразы
  + перевод опубликован в Magento Marketplace

0.0.5
=====
28/09/2016

  + обновлён composer.json для установки на новых версиях 2.1.x

0.0.4
=====
18/04/2016

  + добавлены фразы, появившиеся в версии 2.0.4
  + переведены некоторые фразы

0.0.2
=====
04/12/2015

  + переведены некоторые фразы

0.0.1
=====
02/12/2015

  + first release